[
    {
        "randomId": 585
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira hino nshuti",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Ikirago; ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Imende ku mugezi",
            "option_2": "Inzu iguye",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mbe muganga aho wicaye  nturuha akabuno",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Amaguru y'umusambi",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Ishoka mu giti",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Igisindu",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Katurutse i Bujinja",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Isha mu mukenke",
            "option_3": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_4": "Gusaba uwo wenyine",
            "correct_answer": "Agatsinsino k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Inkoko mu rutoki",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Isunzu ryawe",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rushiramazinda rwa ntibazirikana Rubanda mushishwa nabi",
            "option_1": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Urushishi ku igufa",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wenyine"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wavuka wari waterera cya Mahangire",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Umurunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirampiri n'impiri yayo mu nyonga y'umusozi",
            "option_1": "Inturo mu ntare",
            "option_2": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Isuri",
            "correct_answer": "Inturo mu ntare"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karaga ati, \"pfiii!!!\"",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Agatwa mu ibumba",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Agatwa mu ibumba"
        }
    }
]